熱烈地彈琴 熱烈地唱

LiHKG萬歲！！！
林早舜玩撚完